星期五入左百威應該如何部署?

如題

數定錢

升得幾多呀依隻野

升3-5%都好呀

有3-5%好走喇
唔係又跌返落黎

一班柒碌